今朝葵芳比狗撞嘅可以告一哥了

入撚硬

想自爆

其實好多單都可以, 唔係告一哥, 告SJ
只係D曱甴而家用「告我囉, 吹呀」呢種心態去做野
告得入都幾年後

係咪有玩travina

On79 人地告番你暴動呢